邊度可以睇餐廳係咪支持送中/反送中?

邊度可以睇餐廳係咪支持送中/反送中?

凡播TVB新聞台既餐廳，一律blacklist

有冇網站list哂啲紅底餐廳
廢事日日食飯原來食錯餐廳

咪俾咗link你

Any link?

只貼藍咪貼黃阿

碌落去就見到